有冇人試過報復前度

大家有無試過報復好黑人憎既ex,最後點